Создание заказа
Добавление позиции в заказ
Аккаунты
Сотрудники
Роли
"Подробнее" для суммы заказа: из чего складывается стоимость
Шаблоны изделий

http://www.primefaces.org/showcase-ext/sections/timeline/custom.jsf

spring security csrf

clear 2nd level cache after editing/removing read-only objects i.e. Role

http://www.nienaprint.ru/digital

http://t-112.ru/production/listovki_i_flaery/
http://t-112.ru/production/

бэкап данных - задача отсылки данных по распсанию

formEdited - вложенные формы

http://www.youtube.com/watch?v=kgttWUYtlaM/

http://www.primefaces.org/showcase/ui/multimedia/photoCam.xhtml

после перезапуска попытаться добавить заказ
process="@this" на p:ajax

подряд

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

NOT to do

при переходе на Заказы не будет сбрасываться фильтр таблицы